# Mitwirkungsrichtlinien

Vielen Dank, dass du dich dafür interessierst, zu unserem Projekt beizutragen! 
Wir freuen uns über jeden Beitrag, der uns dabei hilft!

## Wie kann ich mitmachen?

Es gibt verschiedene Möglichkeiten, wie du dich einbringen kannst:

1. **Erstellen neuer Inhalte**: Entwickle ...
2. **Übersetzen und Anpassen**: Übersetze bestehende Ressourcen in andere Sprachen oder passe sie an lokale Kontexte an.
3. **Verbessern und Aktualisieren**: Aktualisiere vorhandene Materialien, um sie auf dem neuesten Stand zu halten.
4. **Teilen und Verbreiten**: Teile unsere Inhalte in deinen Netzwerken und ermutige andere, sie zu nutzen.

## Richtlinien für Beiträge

Bitte beachte bei deinen Beiträgen die folgenden Richtlinien:

1. **Lizenzierung**: Alle von dir erstellten oder bearbeiteten Inhalte müssen unter der Creative Commons Namensnennung - 4.0 International Lizenz [(CC BY 4.0)](https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/deed.de) stehen.
2. **Qualität**: Stelle sicher, dass deine Beiträge qualitativ hochwertig sind und den Zielen des Projekts entsprechen.
3. **Relevanz**: Achte darauf, dass deine Beiträge relevant und nützlich für die Zielgruppe des Projekts sind.
4. **Struktur und Format**: Folge den bestehenden Strukturen und Formatierungen, um eine einheitliche Darstellung zu gewährleisten.

## Wie kann ich loslegen?

1. Durchsuche unsere Issues ***<- Hyperlink zu den Issues *** , um zu sehen, wo wir Unterstützung benötigen.
2. Erstelle ein neues Issue, um deine Idee vorzustellen oder um Feedback zu einem bestehenden Beitrag zu erhalten.
3. Sende einen Pull Request mit deinen Änderungen, sobald du fertig bist.

Wir freuen uns darauf, mit dir zusammenzuarbeiten und gemeinsam dieses Projekt weiterzuentwickeln!

Wenn du Fragen oder Anregungen hast, zögere nicht, uns zu kontaktieren.